一人一個女朋友愛你嘅表現

有男朋友版就自然有女朋友版想聽下大家分享

吞精

願意同我玩互射

大佬啊，你唔好咁痴線啦

肯比我用套

平時好慳家 自己鍾意嘅嘢都唔捨得買 但買嘢送俾男朋友又會好捨得
見男朋友返工攰會好肉赤 想幫佢按摩又好 煮嘢佢食又好 總之想佢冇咁辛苦

如果過咗熱戀期都係咁真係要珍惜，佢好愛你啊

我講緊嗰個係我嚟

想睇大家放閃，請出招

有㗎咩 女人淨係鍾意有人愛咋喎

有女朋友但除咗未一齊會溝我之外 一齊咗都無乜做過啲乜。有冇人都係咁。

有時會諗，男仔成日錫你哋啲女仔，有冇諗過男仔都好需要人錫下氹下愛下，都想有啲”take”。
我等緊

等得好辛苦。

加埋而家。通常個幾禮拜先出一次街，仲要次次都係我諗去邊。我攰喇。。。

知我忙，宜家都未出現，唔會打攪我，好窩心

一模一樣 但帽已戴

Err其實可能就散

啱 我都以為對佢好就會珍惜我

唔係㗎，我自己係見到人地因為我做嘅嘢開心，我就會開心。我好享受愛人地嘅感覺，當然前提對方都要愛我啦（如果唔係好辛苦嗚嗚

迫我上黎留言

俾錢我使
俾家用我屋企人

拍左咁多次拖
好似次次都係我付出較多
到底我係唔係咁廉價

屌點解咁多例子都係已散
利申絲入嚟學嘢
明明自問對條仔幾好，但佢唯一諗到我對佢好既例子就係買對千幾蚊既跑鞋俾佢 真係當人奉旨㗎喎

第二段唔好放棄信念

我都真係想放棄 心好攰

早二 同女朋友散左岩岩wts佢訓未 又睇唔到佢上線
但睇佢fb又有上線

我愛我女朋友

最深印象個個，唯一有一次驚喜就係我有次生日佢俾左個好大既surprise我，返完pt攰攰地佢就同我返屋企，一開燈原來佈置過我一向都唔知生日點解要慶祝因為由細到大屋企無灌輸過生日係屬於自己既喜慶節日，個日終於感受到個種喜悅

唔洗做啲咩
真心愛你你會feel到

攰咪抖下囉，攰完再加油真係去到一個位發現唔得先至…

道別嗰時唔捨得掛
是但啦，之後咪又係散

可唔可以知點解啊

有陣時佢唔捨得買game或者其他野，會買比佢當surprise。當佢唔開心個陣，會攬住佢同陪佢成日。

可能佢唔捨得買自己野係想買你唔捨得買既野？

係呀，收到個陣真係幾幸福

男女大家咁話

over咗啦...

唔止對你好 仲對你屋企人好 會不厭其煩幫屋企你兩老解決一些生活上小問題

為咗我畢業
特登買花買公仔比我
仲自製咗份禮物盒 有我地嘅相同佢嘅自拍
係我心目中，佢可能永遠都係最好嘅女朋友

我忍唔住啦 唔想等啦

大肚

你話你柯緊屎佢FACETIME你

入到呢個post睇完仲唏噓 對比返男朋友版個post就發現
啲女仔成日想男朋友做勁多野 但自己最勁嗰樣都唔夠男仔做嘅一半黎

其實都唔係介意啲咩 我對我女朋友都唔係好計較呢啲野
但睇到上面巴打留意 話自己都想比人愛比人氹比人錫
又問自己係咪咁廉價
我自己都有種無力感
好似講左自己心聲
但女方仲覺得冇問題
想分手了

點解咁多帽

希望咁各位男性唔好再咁縰啲女人
你太讓佢只會變本加厲
想分手了

縱

將生存嘅機會強塞比暈倒的我。

比自由佢，從來去邊做乜都唔過問
出街見到岩佢嘅野就會買比佢
佢皮膚唔好，貴一貴嘅護膚品買比佢，用到皮膚靚返哂
佢想打機陪佢玩，但係佢成日嫌棄我廢屌鳩我，真嬲個隻
同佢住好遠，但永遠都唔會要佢送
試過有次同佢出完街，唔捨得到係巴士站喊

我同佢出街食完飯，佢間唔中偷偷地塞錢落我背囊
明明佢只係一個學生妹戶口唔多過一兩千蚊

我有時發脾氣佢都會氹返我，但係我又好少見到佢發脾氣

我覺得只係一個藉口邊有男仔唔鍾意女仔對自己好

見到咁多對人咁好 都已散已帽
會唔會係差既時候真係好差

入黎見到咁多絲打留自己有幾好我有嚇親
好冇說服力 完全賣花讚花香
仲諗住睇到男人言 結果一班女人圍爐取暖

唔會主動要求你買野

有乜問題？

屌真係好憎呢種人
完全冇諗過另一半為自己付出咗幾多
真係好自私

有d女唔撚識保護自己， 覺得戴左會有隔膜
要求無套

可能真係有咁好
但伴隨既又可能係脾氣差
思想偏激 控制慾強

我都係咁

好似我.....

明知我有性病仲可以中出

點解咁多女朋友衝出黎講自己做過d咩？
而家唔係叫男仔分享咩

會好痴身

你講到你女朋友唔愛你咁 你又咁辛苦 咁點解唔同佢分手

可能覺得係理所當然

因為佢我會珍惜生命

睇黎巴打有d創傷後遺症

你遇唔到 或者無辦法令人對你死心塌地
唔代表冇

點解散？

無錯 老奉咁覺得係理所當然 唔會諗到係愛你先會做

個個臭閪都唔敢講點解散

知道對方生活既每一項細節

連登仔邊有女朋友 全部都係男朋友黎

唔會屙屎

我自己都拍過好幾次拖，我知道分手並唔係一個好嘅選擇，唔係好似連登仔咁郁啲就分手。其實呢個平台都有好多last得好耐嘅人，但佢哋都唔會話畀你知個秘訣係乜，畢竟見得最多嘅formula係:
X*n happens = 分手。

即係等於你學一樣嘢，你都要堅持，搵方法make it work。我自己都有資格講呢翻說話因為我試過
1. 跟理性，自己有一堆擇偶條件，tick哂佢就係perfect
2. 跟感性，唔愛就分

事實兩樣都唔work。

同時，要諗下點解以前「盲婚啞嫁」嘅關係有好多會last得耐過現今社會嘅關係。佢哋連愛都無喎。可以ultimate solution係
1. 盡量遷就
2. 引導對方去成為你鍾意又相處到嘅人 唔係改變佢。
3. 都係唔返的話，就表達自己係長久想同佢相處落去，好重視佢，希望對方可以了解並作實際行動去體現呢種感情。

如果都唔得，要再試，再試，試到有一日，真係攰喇，無希望喇。

我先會分手。

其實大家都各有各嘅壓力

更好嘅相處方式係設身處地

應該一抖佢就會覺得我唔愛佢
但又唔諗下對佢好時佢畀咩反應..

女人去死

成日幫我按摩

但我女朋友成日叫我自己按

抗爭再出發
香港要獨立

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

打機時唔煩住我

可能佢地付出真係有咁多
但根本係人地想要嘅野 自我興奮

自己就嘔都幫我含

條女幫我含撚 點知嘔左落條撚度

同我女朋友一樣 但我會叫佢唔好買 慳錢

成日都話想買野比我
但係都係得個想字
同埋應該係為左滿足佢既購買慾

肯俾我口爆同吞精, 完全無難受的表情...

肯認錯，會道歉

知道 我再努力代入佢多啲
希望佢都會

自己係樣衰毒撚但女朋友都覺得自己好正

生活大大小小似個保姆
煲湯呀煮野食呀
樣樣都係我口味先整
出街食飯爭埋單
出事永遠都係陪我渡過
佢創業賺啲錢總會分享到比我
都幾乖嘅

巴打心態好好，不過如果知對方係真係唔愛自己既話真係寧願分手，免得糟蹋左自己

做佢隻狗
不單只仲要賤到佢話感情淡左都仲求佢同我一齊返

會咬自己

好似有學術研究話呢個係真。女朋友愛你嘅表現

欣賞你識得咁諗

我想睇男人講多
有時唔係質疑佢地有冇自己講得咁好
但我想睇男人講有咩係佢地真係感動同覺得被愛，唔係想睇一堆女人自我感動
有時女人覺得咁就係好愛嘅表現，但其實原來男方唔覺，反而覺得另一樣先係

男朋友版亦然次次入親呢啲post都有人入去講自己點好點好，點姐，想人讚你？

無乜嘢靜少少
唔好成日少少嘢都呱呱嘈

知我讀緊書無錢食飯 會貼錢請我食
對我同屋企人好上心 成年前講嘅嘢重記得
願意好早起身過嚟陪我溫IELTS
時不時整嘢俾我食 寫卡仔俾我
知我鍾意物質嘢 時不時送禮物俾我
我後門狗擔憂咗好耐無offer 成日鼓勵我
為咗關係良好 好多嘢寧願自己忍住都唔講
會proud of有我呢個男朋友
知我讀書忙 成日都怕阻住我
會陪我睇佢會睇到眼瞓嘅戲

我無好好咁回應佢嘅愛
而佢心淡後亦都選擇偷食
雖然佢好後悔 但始終番唔到轉頭
但我都好謝佢嘅真心付出

如果前度你重會mon我留言嘅話
雖然呢段感情嘅後期你不斷呃我
最後亦傷得我好深 令我唔敢再信女人
但我都真心想講聲多謝 多謝你曾經好愛我
呢頂帽 令我檢視咗成個人生 反省好多
講好咗互不打擾 而好多想講嘅說話都講晒
知你係move on高手嚟 我諗你好快會再拍拖 希望你以後嘅日子可以幸福快樂

又真係
女仔角度覺得好 唔等於男仔覺得好
所以都係要當事人感受先得
而唔係自己出黎講自己有幾好

就算好夜都好 都會盡量去接男朋友收工
知佢唔係太有錢 基本上都同佢aa
幫佢執屋洗廁所
幫佢隻狗執屎換屎片
比佢瞓大脾幫佢撩耳屎

我真係完美女友黎

我以前同你情況差唔多，忍左一排之後同佢講想佢上心啲，結果被分手

偷偷地吉穿個condom

相認啦

我都係咁話 自我感動有乜好睇...

其實見到有d人係咁打自己有幾好真係好尷尬

上面啲女朋友咁撚好既我覺得唔介意你任何缺點成日痴住你已經係愛

加埋尊一就接近完美

呢啲post次次講到好sweet咁但個個都係已散
我個人認為唔洗做啲乜 好似郭藹明望著劉青雲咁
永遠都帶著一種仰慕嘅眼神已經係愛

同幾個朋友對香港女仔嘅總結
佢地真係願意陪個男仔捱
大家願意一齊儲錢結婚
其他國家地區唔會
仲要比好大舊禮金

你女友一定好愛你

次次收工攰一攰去搵女朋友時
女朋女都會甜笑住撲過黎攬住我 然後同我講辛苦哂
嗰下真係覺得翻左一日工係值得既 可以賺錢養佢

我愛我女朋友唔知你睇唔睇到呢BB

想就做啦，快撚啲分

肯奶你屎眼

咁都散

你咁計較，顯得你啲關係更廉價

幫我含撚口爆 再比埋我d friends 10p瘋狂抽插做愛愛愛愛愛！！！！然後內射中出！！！！！

係咪當左理所當然啊有啲同理心好啲喎唔係都好難了解對方感受

愛呢啲野唔係單向既，佢無回應，等於做愛得一個人

拍拖雙方始終都有期望 期望達唔到就分 好現實 但這是人性我唔係大愛膠聖人sor9

為我食屎 插我菊花

計較講緊既係拍一次計一次 同對方講
好明顯我唔係計較緊
只係自我檢討緊自己做多左定少左

原來唔係得我一個 拍耐左會出現咁嘅情況嘅人

肯捱又點 咪又係被分

不過想講咁好易仆街

愛一個人就會咁架啦...好自然既諗法

豬兜嚟

絲打好正呀

屌 呢個post係 一人一個女朋友愛你嘅表現
個「你」係指男方 係叫男朋友分享

個撚個沖曬出黎講自己對男朋友點好點好
以為個post係 一人一你愛男朋友ge表現

「但女方仲覺得冇問題」

我好撚柒有同感

同佢地傾係冇撚意思 只有無限推後自己底線

點解留言大部份都係女
重諗住睇下男性心態覺得點先係愛佢 點知係女朋友講自己覺得自己點愛男朋友

自己都咁對男朋友 搞到成日見佢都好期待我又整甜品比佢食 一係一沖完涼就自動波攤係床到等我幫佢full mask同按摩

會唔好意思
有壓力

哈哈咁幾好呀
縱到呢

條女愛我愛到帽埋我

女人係咁

男朋友版link係咩，唔知女人有咩要求所以唔答呢度

後者其實好少

會留意我身邊冇d咩 就會買下禮物比我 e.g.尿袋/錶
有時耐冇見會買埋早餐上嚟搵我。

其實好多都係好簡單既野 男方已經會好開心
另外我想講男同女 愛既表現可能好唔同，男仔其實好少要求女仔要做到點點點先代表愛。生生性性唔鬧交 唔亂發脾氣 又會互相關心陪伴就已經好夠

收佢皮啦

佢係咪真係鍾意先

好好珍惜 福氣嚟

自己騎上來UN

反而係我屙緊屎我男朋友打嚟問我屙唔屙得出

佢鍾意人讚佢 所以個次佢好開心

不過係ex嚟

唔教人打仔，唔教人分妻啊巴

我想睇巴打分享多啲
想知男仔會覺得女朋友做左咩野等於愛佢

男人都唔係個個都對女友一心一意啦

老老實實
咩禮物surprise 唔駛男友送 AA制就算啦
男人眼中依d好小事/基本

男人心中一定係諗留處比我破

點解得絲打留言

但會習慣 理所當然左

問男友，佢答係包容佢同體諒佢
有陣時佢做得唔好都原諒佢，俾機會佢做好啲

真係唔明點解aa制呢啲都拎出嚟講
根本aa係正常 老俸要男人請=雞
經濟能力另計先

同埋嗰啲suprise 可能有男人會鍾意
但更甚只係女人用嚟滿足自己...覺得自己好有心...

其實男人係偏向唔需要人照顧/服務
正正常常咁唔發脾氣/講道理/理性/
喺背後support(例如做好家務等男人煩少啲事/情緒支援(其實男人內心可以好脆弱
同埋睇男人喜好...例如痴身/獨立

不過港男好垃圾 就算以上任何一點都做唔到都唔敢抱怨

女朋友會整生日蛋糕 整自制銀包
食飯買野係其他人面前會係我俾晒 但之後暗地會payme或者塞返俾我

最令我覺得心暖嘅係當我失去身邊其他重要野嘅時候 可以唔洗係佢面前忍住眼淚 佢會攬到我好實同我講會做我最重要嘅人永遠唔會離開我

我相信佢係好愛我嘅 起碼曾經係

絲打你好
我可以點叫你

機會嚟喇飛雲

有無比佢屌

係嘅 但睇到佢習慣咗你 姐係當咗你係一部分 都幾sweet呀

個個女人係到講自己點好點好，又唔講下自己閪係上黎係點，係咁好唔撚會散啦on99

你係巴定絲 ?

如果我女朋友有你一成就好

我拍左半年已經係咁

搵佢永遠秒回
嘈交永遠係門口等我
以前會唔敢同我鬧交，淨係扁嘴
內心好愛我，當我係自己人
會煮野食比我，幫我按摩
唔厭棄我廢柴
唔厭棄我發脾氣
真心愛我

女人自己講自己做過咩
係咪覺得自己好愛男友
要比全世界知道為男友做左幾多野

好搞笑

5月27日 下星期三 國歌法恢復二讀

幫我慳錢
唔洗送好貴既禮物
會請我食飯
會成日研究唔同食物 煮比我食

唔鍾意對方對自己好唯一嘅理由係唔愛對方所以先會覺得厭倦同大壓力
利申宜家係咁

屌你九成自己讚自己嘅喂

主動攬下我錫下我, 唔好西口西面已經足夠
利申: 巴

然後離唔開你

cls絲打

點相識

好撚多都有講到自己俾人帽喎
最中意blame the victim
就算唔夾唔中意條女 係咪就代表可以拖住唔分手 暗底裏俾帽人戴？

係呀, 根本就係已經唔鍾意你了

每日較鬧鐘早起
為左喺你搭車既時候同你傾計
個陣我讀緊中學, 女朋友大學

真係咁簡單？
成日形住女朋友太主動好怪

點解會好怪, 你鍾意佢唔會主動攬下佢架咩 ?

主動做依D先正
好似好愛我好需要我咁

話唔需要物質享受 只係想有我係身邊
肯為我作出改變
好忍讓 好識遷就人 好易話為
唔開心會氹返我開心 就算趕緊deadline
成日都話掛住我 愛我etc
攬到好肉緊

利申 我都好愛佢

肯幫你奶屎眼同比你奶
扑嘢唔戴套 相愛無隔膜
已經是最好證明

我覺得好正喎

因為根本唔敢諗太多
希望越大....
做好最基本已經求神拜佛
至少我係

用邊隻護膚品用到靚返哂？

小姐你貴姓 我個網名賣魚勝

不過佢係藍店, 不了

搭單問男仔點護膚？ 揸cream就得？

好多女人衝晒入嚟認自己係好女朋友

呢個真

快啲讚我叻叻豬啦
我付出咗好多了

我覺得好簡單，就係佢會好似呀媽咁哦你照顧你。
其他只係輔助

你咩情況先, detail小小先幫到你

男人真係咁易滿足？

塊面中至油性中間？ 平時都用清水洗 冇乜大問題 但係沖完涼面有啲乾 唔知係咪要保濕？大笑會有啲暫時嘅笑紋 有啲驚

如果買野俾男方父母 男方會唔會覺得好大壓力？
但我只係覺得心意黎

利申 未見過佢家長 但知我咩樣咩名

唔會呢 反而覺得你好貼心
會加分的

人越大越覺得識做好重要

有啲野我接受到，唔代表我屋企人接受到我另一半咁，包裝好啲我唔洗幫佢解釋/氹屋企人，同時唔會留個壞印象

要主動既女唔慌靚得去邊
見你主動咪拍住先
有新target靚女就飛7你啦
佢覺得你靚 / 真係愛你 會唔搵你？
諗下你男朋友吳彥祖 你會唔會唔搵？

起碼我係囉

我都覺得前面啲人係女人中意，女人想要，所以佢地先咁做。但問題嚟喇，好多時佢地做完覺得咁係愛，男方唔識咁做，女人就會覺得「我愛你所以我可以為你xxx，咁點解你唔可以」 同埋有時候唔肯正視男人想佢發少啲脾氣西少啲面少啲要人氹，多過要驚喜要禮物要心思，有啲女人傾向選擇保留發脾氣，以佢認為係愛嘅方法做補償。拿我好愛你我為你點點點，所以你都忍下我脾氣啦

唔洗找

確實我冇魔鬼身材，亦冇明星咁靚，但我都有人追

要明星咁靚嘅先有人搵，咁呢個世界上90% 人單身啦

只能說佢唔愛我

基本態度，可能係大部分人都唔會做所以你覺得好好

可唔可以講下你對佢點樣好？

人係咁，閪閪地先覺得有挑戰

呀嬌夠靚女未？照你咁講佢唔會俾Edison 飛

好想搵到一個咁認真嘅人會鍾意到一齊互相遷就

啜啜

肯吞

想嘴佢添
不過男人咁易滿足咩

冇做其實都好需要

揸cream基本
洗完面太乾就搵d保濕小小的洗面奶啦

全部都係絲 咁小巴留言
我就冇乜要求 識為人著想 成熟唔會無理取鬧已經好好
但女朋友真係好全面 又靚又識嗲又會服侍我
有時我懶得制 整親又唔理傷口 會緊張到鬧我 之後又氹返我解釋返係為我著想
又成日山長水遠個幾鐘黎我度 又買埋早餐
出街食飯9成佢搵野食
最緊要係知我打機就會做自己野 唔會煩我 打電話黎知我打緊機就會好快話 好啦唔左你打機啦
真係覺得除左佢唔會再搵到第二個好似佢條件咁好既女仔
利申 拍左4年幾

做任何決定都支持自己
從來唔介意佢自己同我既背景 (利申窮撚)
生理心理上都好關心自己
怕我冇錢洗 成9日借啲(椅)請我食飯
有同自己計劃過將來

我愛女朋友

請我食靚鮑

我唔識表達自己，但一個表情佢就估到我諗咩
比人知道咗我都唔會講自己感受，但佢有耐性等我講
我冇自信，佢勉勵我
我唔主動，佢鼓勵我
開心嗰陣會分享我嘅喜悅
唔開心嗰陣會安慰我
包容我嘅缺點，接納我嘅過失
喺我唔理性嗰陣會引導我，喺我太機械嗰陣會點化我
喺我太衝動或考慮不周嗰陣會獨自忍受不安，但比起咁其實我更想滿足你嘅期許
希望未來能夠繼續分享歡欣，同抵傷痛
我會拼上性命成為你的人，願生命終結時能無悔於此
願未來我哋可以克服所有困難
現在嘅女友，未來嘅老婆，我愛你

人地做咗你唔知姐

偷偷買曬佢所有中意嘅野

唉 睇呢個post睇到想分手
原本都冷戰中

比左好多第一次比我

會儲起我寫俾佢啲memo紙

真啊 我入黎係想睇男人覺得有咩位會感動
唔係想睇女人啲自我感動位

見過我最脆弱嘅時候，一句怨言都冇就立即陪我。佢有需要嘅時候都會搵我！
係soulmate嘅存在

睇到呢到先有少少感動巴打好好珍惜

笑死成個post都係女人吹奏自己

男人就係想要d日常既細節
唔係要d咩禮物 咩驚喜 咩裝飾

我地分開冷靜下啦

好撚憎人講對方太好所以有壓力而要分手
個理由可以講個好少少
分手都可以將個錯字推比對方

凌晨四點出街入大西北過黎陪我